開咗個Page分享90後嘅童年動畫/特攝

是咁的,我朋友開咗個Page會分享90後嘅童年動畫/特攝

上面最近Upload過既片
不過只會上傳粵語版嘅,
再耐啲嘅仲分享過加旋,百變小櫻,魔法戰隊,俏皮劍俠小紅帽,東京喵喵,小魔女DoReMi,數碼暴龍等等

求乞個Like

有冇刀劍

抵死泰山

龍珠小站